別傻了！內射不能止經痛 名醫告訴妳精液「副作用」

針對黃男稱「做愛完內射，月經會比較快來」，婦產科醫師說，精液內的前列腺素確實會造成子宮收縮，但與月經是否提早到來完全無關。

根據投訴人說法，她向黃男提到自己生理期來晚了，身體不適，黃竟告訴她：「其實這時候只要做愛完內射，通常就會比較快來。」還強調「是真的…精液內的化學成分與荷爾蒙會讓子宮內壁收縮，而且這時候又是肯定安全期…下次真的可以試試看，幫你解除不舒服感」。

對於黃男說詞，台北長庚產科主任蕭勝文說，過去的研究顯示，精液內所含前列腺素會造成子宮收縮，快要生產的女性若受到前列腺素的刺激，確實有些會因此早產，但月經的成因是子宮內膜定期剝落，月經提不提早，其實和精液內的前列腺液沒有直接相關，和解除生理疼痛也沒有關聯性。

蕭勝文表示，會造成生理期延遲的原因有很多，包括情緒、壓力大、作息不正常、荷爾蒙失調、甲狀腺疾病等，一般而言，月經是28天一次，如延遲超過2周，建議要找婦科醫師檢查，才能釐清月經延遲的真正原因。

蕭勝文也說，在生理期仍可發生性行為，但月經量多時則不建議，因出血量大，男、女感受會較差外，由於血液本身也是細菌溫床，所以量大時發生感染的風險也較高；此外，有些民眾以為月經期間有性行為可不用戴保險套，但實際上即使在經期行房，不戴套仍有些許機率懷孕，要徹底避孕仍得使用保險套。（黃仲丘／台北報導）

男人厄女唔戴套咩藉口都有

屌你
平時最多都係氹女外射
呢個直頭係要中出埋

台灣

所以話

台灣醫生

乜中出好出奇咩

台灣專用秘方：內射可治百病。